一人一個閪老闆做過o既閪事！！

要人不停OT
然後同o的下屬講
我要你地 都係唔想大家辛苦

唔好同公司計
等公黎同你計

因為有d客既文件唔小心跌左落垃圾桶
清潔姨姨冇留意扔左去堆填區
之後冇得用垃圾桶
要扔垃圾要行好遠

老細放假，老細叫果幾日病都要返工唔好sick leave

今日到我請左AL，但佢要sick leave 所以叫我唔好放住要我返工